
                      ambicion sexo drogas te ries entretiene pero no lo que al menos yo esperaba  supongo que asi sera en la realidad creo que si asi es la realidad en ese mundo
        
            